想問關於麵神既野

眾所周知麵咪係連登唯一真神依一點係無庸置疑既,但係新會員一問唔知麵神有冇試過破燈

都未就任，麵神不嬲都係神在明明一定中都變唔中，未來兩個月一定有驚人發展，你同我定！

一定有，只不過無人提同埋始終燈中既居多。
btw 唔反對造神，幾有趣

相信麵神 信者得救

我都相信最後麵神最後唔會破燈既，所以麵神有冇破過燈

自膠左sor 原來上面已經講左有破過燈

信麵麵

有冇清知道麵神燈完螞蟻之後既回應